認真再統計一次，有仔女請入

如果你仔女仲細，聽完今次份效忠報膠，你諗住點做

當然留低，融入大灣區機遇處處
走硬

i love 大灣區